【唔怕得罪強國】越南准台商高掛台灣旗 免排華示威受攻擊

越南曾在2014年爆發大規模的「513排華事件」，雖然當時許多越南人衝着中國工廠抗議，但由於多數人分不清楚台灣廠商與中國廠商，導致不少台商也跟着遭殃。但現在有台商指出，越南政府為了辨別台商與中國廠商，同意台商廠區可高掛青天白日滿地紅旗。

算唔算第一個國家帶頭分開台灣同支那？

咁玩法大陸廠肯定掛哂台灣旗, 最後結果都係一樣

越南好波

之前仲有on9話越南親中

越南人不嬲唔太中意支那人

一定會

仲停留緊胡志明年代

Quote 錯

越共打越戰嗰陣要中共幫拖
贏咗之後就反面唔認人

不過我鍾意

贏國又贏

分列國家

越南同支那打過仗架，仇口唔細

越南人一向都認為支那係最大威脅

中華民國或成最大贏家

青天白日滿地紅旗係撚台灣旗
係中華民國旗嚟

台灣旗係呢支啊

5毛

人地點會分你係台灣人定中國人

coraline